<resources>
    <string name="app_name">Buscador de Reflejos de Cámaras Ocultas</string>
    <string name="start_camera">Iniciar cámara</string>
    <string name="how_to_use">Cómo usar</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="language_system_default">Predeterminado del sistema</string>
    <string name="language_english">English</string>
    <string name="language_french">Français</string>
    <string name="language_hindi">हिन्दी</string>
    <string name="language_portuguese_brazil">Português Brasil</string>
    <string name="language_indonesian">Bahasa Indonesia</string>
    <string name="language_spanish">Español</string>
    <string name="language_turkish">Türkçe</string>
    <string name="language_german">Deutsch</string>
    <string name="language_japanese">日本語</string>
    <string name="language_chinese_simplified">简体中文</string>
    <string name="language_chinese_traditional">繁體中文</string>
    <string name="select_language">Seleccionar idioma</string>
    <string name="language_scroll_hint">Desplázate para ver más idiomas.</string>
    <string name="restart_app_language_message">Reinicia la app para aplicar completamente el idioma si es necesario.</string>
    <string name="home_description">Usa la cámara del teléfono para mirar alrededor de la habitación. Esta app ayuda a encontrar posibles reflejos de lentes.</string>
    <string name="look_around_room">Usa la cámara del teléfono para mirar alrededor de la habitación.</string>
    <string name="possible_lens_reflections">Esta app ayuda a encontrar posibles reflejos de lentes.</string>
    <string name="cannot_guarantee_detection">No puede garantizar la detección de todas las cámaras ocultas.</string>
    <string name="camera_permission_required">Se requiere permiso de cámara para usar la vista previa en tiempo real.</string>
    <string name="open_settings">Abrir configuración</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="brightness_sensitivity">Sensibilidad de brillo</string>
    <string name="flashlight_on">Linterna encendida</string>
    <string name="flashlight_off">Linterna apagada</string>
    <string name="suspicious_reflection_detected">Posible reflejo de lente detectado. Verifica manualmente.</string>
    <string name="camera_limitation">Esta herramienta de verificación visual ayuda a encontrar posibles reflejos de lentes. No garantiza la detección de todas las cámaras ocultas.</string>
    <string name="camera_failed_to_start">No se pudo iniciar la cámara: %1$s</string>
    <string name="how_to_use_body">1. Escanea lentamente la habitación con la cámara del teléfono.\n2. Busca pequeños puntos brillantes de reflejo.\n3. Revisa los objetos sospechosos desde distintos ángulos.\n4. Usa esta app solo como herramienta de verificación visual.\n\nImportante:\nEsta app ayuda a encontrar posibles reflejos de lentes. No garantiza la detección de todas las cámaras ocultas.</string>
    <string name="privacy_policy_body">Buscador de Reflejos de Cámaras Ocultas usa la cámara del dispositivo para ayudar a los usuarios a verificar visualmente posibles reflejos de lentes.\n\nPermiso de cámara:\nLa cámara se usa solo para vista previa en tiempo real y verificación visual en el dispositivo.\n\nRecopilación de datos:\nNo recopilamos, subimos, vendemos ni compartimos datos personales.\n\nFotos y videos:\nLa app no sube fotos ni videos a ningún servidor.\n\nCuenta:\nNo se requiere cuenta ni inicio de sesión.\n\nBackend:\nLa app no usa servidor backend.\n\nLimitación:\nEsta app ayuda a los usuarios a encontrar posibles reflejos de lentes. No garantiza la detección de todas las cámaras ocultas.\n\nURL de la Política de privacidad:\nhttps://changhuliu.github.io/hidden-camera-reflection-finder/privacy-policy.html</string>
    <string name="start_camera_inspection">Iniciar inspección con cámara</string>
    <string name="magnetic_field_detector">Detector de campo magnético</string>
    <string name="room_inspection_checklist">Lista de inspección de la habitación</string>
    <string name="flashlight_not_available">La linterna no está disponible en este dispositivo.</string>
    <string name="magnetic_strength_format">%1$.1f μT</string>
    <string name="status_format">Estado: %1$s</string>
    <string name="status_normal">Normal</string>
    <string name="status_medium">Medio</string>
    <string name="status_high">Alto</string>
    <string name="sensor_not_available">Sensor no disponible</string>
    <string name="magnetic_sensor_unavailable">Este dispositivo no tiene sensor de campo magnético.</string>
    <string name="magnetic_detector_explanation">Las lecturas magnéticas pueden verse afectadas por objetos metálicos, altavoces, cargadores y otros dispositivos electrónicos. Úsalo solo como herramienta de ayuda y verifica manualmente.</string>
    <string name="detection_limitation_short">Esta app no garantiza la detección de todas las cámaras ocultas.</string>
    <string name="checklist_intro">Usa esta lista para inspeccionar lugares comunes donde podrían ocultarse lentes pequeños de cámara. Busca posibles reflejos de lentes y aberturas inusuales.</string>
    <string name="checklist_limitation">Esta lista es una ayuda de inspección visual. No garantiza la detección de todas las cámaras ocultas.</string>
    <string name="risk_format">Riesgo: %1$s</string>
    <string name="risk_low">Bajo</string>
    <string name="risk_medium">Medio</string>
    <string name="risk_high">Alto</string>
    <string name="check_smoke_detector">Detector de humo</string>
    <string name="tip_smoke_detector">Revisa agujeros inusuales, lentes descentradas o reflejos brillantes alrededor de la cubierta.</string>
    <string name="check_wall_clock">Reloj de pared</string>
    <string name="tip_wall_clock">Inspecciona la carátula, los números y pequeñas aberturas cerca del centro o los bordes.</string>
    <string name="check_power_outlet">Toma de corriente</string>
    <string name="tip_power_outlet">Busca pequeños orificios inusuales, placas sueltas o tomas que parezcan recién instaladas.</string>
    <string name="check_usb_charger">Cargador USB</string>
    <string name="tip_usb_charger">Revisa el frente y los lados en busca de pequeñas aberturas oscuras o reflejos inesperados.</string>
    <string name="check_router">Router</string>
    <string name="tip_router">Inspecciona las ventilaciones y luces indicadoras. Los electrónicos también pueden afectar las lecturas magnéticas.</string>
    <string name="check_tv_area">Área del televisor</string>
    <string name="tip_tv_area">Revisa marcos, decodificadores, soportes y objetos decorativos cerca del televisor.</string>
    <string name="check_lamp">Lámpara</string>
    <string name="tip_lamp">Revisa la pantalla, la base y el interruptor en busca de pequeños agujeros o puntos reflectantes.</string>
    <string name="check_mirror">Espejo</string>
    <string name="tip_mirror">Inspecciona el marco y los objetos cercanos. Busca reflejos desde distintos ángulos.</string>
    <string name="check_air_vent">Rejilla de ventilación</string>
    <string name="tip_air_vent">Mira entre las ranuras para detectar lentes pequeños, cables u objetos inusuales.</string>
    <string name="check_picture_frame">Marco de foto</string>
    <string name="tip_picture_frame">Revisa las esquinas y zonas oscuras del marco en busca de pequeñas aberturas.</string>
    <string name="check_bookshelf">Estantería</string>
    <string name="tip_bookshelf">Inspecciona objetos decorativos, lomos de libros y objetos orientados hacia la habitación.</string>
    <string name="check_bathroom_ceiling">Techo del baño</string>
    <string name="tip_bathroom_ceiling">Revisa cuidadosamente ventilaciones, luces y accesorios del techo desde varios ángulos.</string>
    <string name="check_bedside_table">Mesa de noche</string>
    <string name="tip_bedside_table">Inspecciona relojes, cargadores, lámparas y objetos pequeños apuntando hacia la cama.</string>
</resources>
